大圍媽咪雞蛋仔

今日朋友諗住喺大圍買個小食當lunch
見到有雞蛋仔就諗住仆去食啦
點知聽到入面啲職員指住出面遊行人士話
「好多暴徒啊.. 好驚啊..」
又指住啲拎旗嘅人話
「咪又係用埋啲淘寶貨」
仲好似講咗句「香港好多間諜」

雖然聽對話佢地應該係普通職員
但係都請大家罷食大圍火車站附近嘅媽咪雞蛋仔
唔洗佢地咁撚辛苦整野俾暴徒食啦
仲要一底咁撚貴.. 夠食2個華御結

看圖作文都算
連圖都冇

d職員未又係新移民

咁貴 比都唔食！

sor 唔識po圖
一路都係cd rom
今次太嬲先上黎開po
我真係有行過去的.. 試po圖

觀塘都有間

無知真係好可怕
叫佢日日攬住電視睇埋d 斜埋一邊既台啦

唔撚柒幫襯佢fact check都慳返

出面咁多暴徒你又唔釘木板？溶撚左你呀